轉洗髮水可唔可以改善頭油問題

成日出汗個頭就好快笠

係

呢枝okay?

唔係啊,兩樣都多